其實由細比父母打大既人

大左係咪多多少少都會有d性格問題
情緒又好波動咁

覺得自己有少少

點比？

打得好勁呀 ?

細個有，大左反而無，不過同佢關係好差

大個左無自信，講野窒下窒下。

係 容易有暴力傾向 情緒不穩

同計時炸彈一樣危險

[quote]細個有，大左反而無，不過同佢關係好差[/quote]
揮手

Sorry 禁錯負

有打過

一樣。覺得佢係屋企廢柴

打撚到18歲

Yes

情緒係真係容易暴躁d

係, 到依家都戒唔甩 日日求人打鳩我

係 極度自卑
但係對住個垃圾
無時無刻都諗緊點報仇

本王罪孽深重 求你鞭打本王

我係

係 一有野trigger到就會發癲

試過沖完涼未著衫又比佢打
又試過掉晒我d書出門口 唔比我入屋成個鐘

大個成日屌返老豆，細個小小事都打，攪到佢成日唔安樂

低學歷小同學都無讀完
粗人
淨係識大聲講野
打
好羨慕人地父母讀過書有咩會講道理去教
而唔係淨係識打

冇咩問題
打得多仲覺得自己坦咗
坦吓坦吓 都唔敢郁手了
知打我都唔痛咁

ok...我幫你

巴打 我係貓D/補D 幾時得閒揾多兩三個輸出 刷副本？

你咋
咪撚拉埋其他人落水呀 記住呀
係你咋！

希望呢一代既人會識教仔女

不過呢一代人連生都未必想生

打都未算再加精神虐兒先會變成最扭曲 例如平時除左生理需求之外完全唔在乎，同佢講心事唔會聽，話你煩住佢，講係學校俾人蝦唔理，甚至老師打電話黎講情況有幾嚴重都唔理或者將件事講到係你錯哂蝦你既人冇錯咁，一開聲就淨係得侮辱同鬧，一理就係打，所以個人養到好負，咩都克制，第一次有自殺念頭係8歲但冇勇氣做，大個左聽心理醫生講先知原來精神虐待同埋無視小孩都係屬於虐兒，而影響仲衰過打

性格完全扭曲哂,無時無刻都諗緊點樣用暴力稱霸

好撚憎佢

成日發噏瘋 讀書又唔多 以為自己講好多大道理 日鵝夜鵝 但係講D野又無內涵、無內容 噏嚟噏嚟去都嗰三幅屁 無人理佢都要照講 講到你心煩 又鍾意拎你同人比 話你蠢話你無用 從來唔會顧其他人感受 我寧願佢打我好過

我係輸出 鬥士 被打經驗18年 如缺人副本請++++ thz

知道唔好就咪撚學佢
唔似呢度有班比人打到傻佐既人
覺得要打仔先教到仔
明明係窮撚賤種唔識教/冇時間教

究竟點解會打

淨係父母係粗人先打人咩
我父母都u grad 照打
所以好睇背景同性格
我有朋友嘅父母由出世到而家都冇打過佢
但佢地讀書唔多

痴線佬就係咁練成既

細個冇畀父母打，但係成日畀補習老師當住一大班人打，搞到有社交恐懼症

絲打 ？

由細個壓抑到大個
到宜家搬左出黎住一天都光哂

我都係由細到大俾人打
不過父母又唔係亂打個種 打就係打得好勁 但係每次打佢哋都會用說教形式 一路打一路話你有咩唔啱
以前真係會好唔鍾意父母
不過就由細到大讀書都好唔錯 個人好獨立 到而家大個咗 就發現對比起同齡 對自己嘅要求比較高 同比較有self discipline 由中學開始到搵工都唔使父母擔心
而家心裏面都係錫父母 不過始終都做唔到人哋成日好sweet po家庭 會講嘢氹父母果種

所以有時都會喺度諗 打係咪又真係完全唔好
呢個問題我到而家都唔識答
可能如果由細到大都冇咩俾人打 又會係另外一個人

一樣
細個默書考試講到明唔過幾多分就打
當然其他情況都會打
由細打到大
但係冇乜社交問題
公屋仔
家姐同我都讀書幾好
因為唔想比人打
本身份人懶到仆街
如果唔打應該讀到中三就玩完

除左會情緒不穩定
仲會唔識面對自己情緒同壓力 淨係識壓抑

小學戈陣無啦啦隻手痕 以為係濕疹
點睇中醫 擦類固醇都無用 之後就無理佢
到高中開始擴散去其他地方
咁就去睇私家皮膚科
點知醫生話我呢種唔係敏感或者皮膚病 係精神引發既皮膚異常 因為太大壓力又唔發洩而引起
自此之後我呀媽唔再要求我

不過我到依家都好唔番 應該無得醫

好憎佢地
由細打到大
試過燒到好勁早退自己去醫院
老母選擇返屋企陪狗 佢擔心隻狗自己一個

讀hd嗰陣都重俾人當狗咁鬧
中學以黎一直都情緒起伏好大
有排情緒有問題拎把較剪衝去老母面前𠝹自己
我阿媽推開我話覺得我好恐怖
好彩我男朋友一直陪住我
而家無再自殘
好多謝男朋友

我覺得係成個社會風氣的，
以前人人都打，又唔會咁多問題，
我唔係指老屎忽理論，
而係個個人做一件唔啱嘅事，
冇人出聲就當正常，
有人開始指正，咁做錯果啲就越黎越多問題，

我有時會諗，
如果全香港又回歸7,80年代咁對細路打到仆街，
可能又冇乜野架喎

所以我都唔係咁想生小朋友
起碼我要自己改咗個脾氣先
我唔希望小朋友第時好似我咁晚晚喊到豬頭咁

係既 以前差唔多個個都係生蕃咪冇野囉
不過就算係生蕃都曉進化
而家仲係生蕃抵比人恥笑

打都算
每一日好似洗腦咁鬧我係廢柴
係咁叫我去死 話咩唔死都無用
小學已經經常爬窗想跳樓
但係唔知點解係驚上新聞 比全世界知我自殺會笑我而唔敢跳
有次比佢地見到我唔敢跳果下仲恥笑我無膽
所以我真係廢柴

Same
由細到大讀書幾叻，但係個人好靜唔敢講野

反而我好多野講好外向 成日比人話有自信

我都係
因為最惡就係老豆老母
出街對住外人完全唔驚

細個比老豆老母打嘅應該大個左要打鳩返佢地報牛

啱 你唔惡d既話永世比佢恰/打

我老豆冇打我 不過細個成日亂發脾氣屌鳩我 搞到好撚怕佢 有一次佢又發脾氣 我用返比佢勁十倍既脾氣連細個積落既怨氣屌返佢 從此佢唔再敢亂發脾氣

係
脾氣好臭
唔鐘意同人social

係呀，唔單只我性格有問題，我同父母既關係都好差添。

老母好後悔呀，不過又點？我撚想理佢就唔撚理架啦，佢傷心都無濟於事。

我都有
話我成日嘟嘴好醜樣 用膠紙痴住我個嘴
然後叫我係補習社入面行一個圈
仲有日日罰我企係到功課 又當眾打我

真
對一堆識嘅人特別明顯

所有打細路嘅都係廢物，將自己嘅壓力/自卑發洩係手無寸鐵嘅細路身上，仲要因為自己仔女唔敢報警所以先打佢地
佢咁好打，不如等到仔女大個先打，事實佢地根本唔夠膽打成年仔女，因為唔夠打+第日靠仔女照顧
受害嘅唔該醒下，佢地唔係為左你好，而係為左實現自己醜惡嘅暴力傾向，所以佢地日後先會略有內疚（甚至根本冇）
利申：父母冇乜打我

無性格問題
但有啲怨佢地，覺得佢地野蠻無文化，唔識教仔

試過俾老母用個鐵水樽掟埋嚟 個頭腫左仲要返學見人柒到喊 或者半夜三點用水淋醒話我唔洗衫 打到流鼻血都試過 太多不能盡錄
奈何單親家庭求助無門 屋企就得兩個人
有父同母嘅起碼另一個會睇唔過眼勸阻下
其實明白老母生活壓力大 但唔係用暴力去發洩

唔知幾時聽到話咩父母分兩個角色
一個鬧 一個安慰
一聽到心諗
屌你乜原來會有人安慰架

其實打係需要,不過真係要睇咩事,如果小朋友整爛野,駁嘴,成績唔好,同人打架都未必會打同罰,但如果整傷屋企人/嚴重問題一定要打

有時候罰可以有好多種,例如剝奪佢玩既時間,罰佢晏少少食飯已經得

最重要其實係打完有冇”tum”番個小朋友,仲有唔好成日鬧,因為佢地會好易覺得自己冇用

利申 成日覺得自己冇用,特別呢排出左grade

嗰啲父母唔係人嚟，對住自己骨肉都可以咁狠心。我好想知道佢哋嗰時個心裡面諗緊乜

如果偶而時空轉移返到去俾佢打嗰刻，我諗我會即刻去廚房攞把刀，劏開佢個心臟睇吓係咩顏色嘢

無乜特別

不過會覺得細個俾人打下，大個有返幾層樓，當等價交換

睇下小動物紀錄片先有溫暖

我又覺得發洩既打同教既打係兩樣野
發洩既打一定係唔得
但係教既打就好難講

點解打可以話係教？好似馬戲團咁打到佢因為驚被打而聽話？（中共「教」維權人士咁？）

I know that feel bro
明明係佢搞到自己情緒不穩到頭來話我好恐怖
真係癲鳩左線

唔係成日打，不過成日鬧，大事如成績唔好，到小事如洗漏左件衫都顛左咁鬧，經常黑面，搞到我一對住人如果佢有少少黑面或者冇笑，我已經下意識好緊張同驚

不過令我eq好高，基本上冇人激嬲到我，點我都抑壓到

細個又係老母打得多
開始大出黎做野就冇打
但而家關係都唔好
病到死仲開個風扇吹正我個頭
即刻火都黎一野掃落佢度
佢仲好意思話係你問題

已cut家用好耐
要錢唔該自己搵
俾錢呢啲廢老真心對唔住自己

睇你點define咩叫教啦

細個都有俾父母打，但係大左又無咩怨恨嗰啲，不過有社交恐懼同沉默嘅性格。暴力解決唔到問題

調教唔係教